香港冇農業冇工業真係收皮

一係政府工
一係「金融」
醫療電腦會計=ot
建築工程=起樓
農業=新界菜+元朗烏頭+嘉美雞+錦田豬
工業=紅A+食品廠+氧氣廠

我覺得收皮唔係剩係因為出路單一，而係經濟發展或者資金來源都局限左係地產同金融。
如果有金融海嘯，就即刻食得屎。